LOL想改名，有咩好提議！？？

LOL想改名，有咩好提議！？？

多少兒OuO

ID:改名有咩好提議

jj大個天

我的老二大到

改個名都要去連登

好撚劣質 改上邊d名實比人笑到面黃

0分

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲°°°×

Faker打法似我

你朋友真名

唔上銀五唔改名

釣魚台是鐘共的

中國是台灣最大的離島

利串：9up

撚OfMyPenis ，唔錯

慈母守中線

I go to school by bus

鴨寮街uzi

堅系多少:）

xX和典G牙Xx

每天都要打J

唔錯